\section{Sección XX}
%============= DIAPOSITIVA DE ENUMERACIONES
%===========
\begin{frame}
Después de la nota para el instructor, se continua con la presentación en este bloque. Se proyecta.
\end{frame}
%===========
